義工，請幫手！

呢個page，未經證實就起底，
仲要話傷左警察「同事」，
極可能係黑警既post，
請大家幫手report🙏🏻

國泰機師被起底👇🏻